請大家意識到喺大學校園內開槍有幾大件事

簡直係歷史事件
六四嗰時都冇咁癲
真係打緊仗都唔會發生
一定要推爆佢

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了